袁弓夷：我同共和黨太親密 被佩洛西取消會面

香港民主黨 = 中國共產黨香港分部

社會主義者只係一班唔敢認自己係共產主義嘅on9

飯民同美國民主黨太有淵源，與共和黨一向不太親密

朱利安尼好撚猛料，後生果陣剷平左盤踞紐約五十年嘅黑手黨五大家族

證明自己個黨個權力其實重要好多

阿茜佢反共? 當年去天安門獻一獻花, 就比佢食足半世. 呢D就真係人肉饅頭啦

再過廿年美國總統性習

王丹咁講

國民黨 = 同上

我記得以前新聞係叫朱利亞尼
Anyway 九一一撇開陰謀論 佢嘅表現仲突出過bush

why

做咩要浪費時間係個9upper到

係咪共匪落order叫民主黨唔好見呀
叫得民主黨嗰啲九成共匪啲馬黎喎

等緊佢向美國要求制裁港共，包括委任派(泛民)議員

冇必要浪費時間 就算都係要同中共鬥餐死 亦都唔代表可以同呢一類屎忽鬼有任何合作空間

本來仲可以keep住韓國民主化呢一個光環保持道德地位 只可惜佢呢一種親中態度變相就係為自己鋪下死路

仲有熱狗

你唔投票畀biden你就係 chumps

民主黨就係偽善

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

攞你個痛苦搵著數黐埋你 然後見你唔係佢嗰飯嘅就當你係仇人咁樣看待

班農呢

侵侵潰敗
袁弓夷 所羅門 等人
很快會完全消失

愈黎愈似陳雲

陳雲拍片果陣好正常
平時玩膠者

佩姨之前好似好撐香港人？

邊度講?

尼d咪叫自己攞嚟賤，唔係贏取大部分支持而係鮮明咁介入美國兩黨之爭。就好似好多人鬥黃咁⋯⋯

睇到上面咁多reply，真係要諗
依加係敵對果種定真係純粹政黨政治下，佩洛茜需要保持嘅距離先

同防止鬥黃一樣
佩洛茜的確喺推動民主及人權法有為香港出力，好難想像佢係投共或者奶共，上面仲要質疑佢被中共拘禁嘅經歷以及強硬對中嘅立場

可能話，我地承受唔到多一個共諜（which is抱有懷疑）
不過我地陣營何嘗係少共諜？
一個「共諜」嘅風險對一個眾議院議長嘅帶到比我地嘅利益，值博率係高
而且我地本身已經唔係蔣介石當年咁絕對威權，難聽啲講，我地有咩本錢話一個眾議院議長投共或者其他

對敵人我地係要壁壘分明
但統一戰線，面對一個幫過我地嘅人係咪需要有多少少包容，唔洗一下打到敵我矛盾呢
況且所羅門爸都講過，香港問題係高過佢地嘅政黨政治，我地某程度上係唔需要（喺對佩洛西個人）自貶身價踩一腳落去依潭渾水度

u’re so dem right

成個陳雲咁

香港眾志奶美國民主黨=共諜無誤

共匪係WECHAT落order叫民主黨唔好見

netflix有果套紀錄片

都係陳雲有料

兩黨共識

柒左就話自已玩膠係熱狗傳統

只能夠講佢識錯佩洛閪

有冇鏡頭前撕爛紙

佢係左 但唔係膠 做實事

Old news

民主黨是個好東西

社會主義唔係資本主義過渡去共產嘅階段咩
一樣都係消滅private ownership
分別係社會主義需要政府
共產唔需要

算把啦
今時今日係連登，所有反侵既人都會比人打成共匪
民主黨係共匪，佩洛西係共匪，眾志係共匪
連登就係一個咁壁壘分明，咁直線思考既地方
國際關係個類左右逢源對佢地黎講太深，會hand機諗唔到

班友鳩噏又唔洗負責任

Crazy Nancy 咁撚小氣

唉，同潘老母下場一樣

你有乜撚資格左右蓬源呀 識小小扮代表

美國民主黨=香港民主黨，奶共又小氣，成日打壓異己，欺壓小眾。

我無資格呀
你地繼續敵我矛盾啦
記得日後美國國際戰線就係將民主黨當共匪咁屌
咁就會得到美國對香港既支持

袁爸表示了解，話2黨黨爭無辦法會有顧慮

當年係真心,但人係會變...

其實佢地係咪玩緊火

唔見被中共逼害香港人

如果傳出去佢哋一定會滅黨

依家美國8成人唔妥中共

根本比美國人知道佢親共，死路一條

點解余茂春,所羅門,陳光誠,,王丹都係支持共和黨?

哦，牆頭草廢老

侵要挑戰deep state
Deep state就係部分民主黨既仆街 同支那合作

左右逢源 逢你老母
同deep state 逢 最後係害死香港

條閪一早係共匪，幾十年前已經係

真

人哋一早已經係共匪，適當時候要交戲

你要明白連登成堆黨工返工
中共又好台灣又好民主共和兩黨又好
講句人話都難

左膠=社會主義=共產支持者

佢係拜登話要選進入最後階段之後就一次都無出過聲啦

佩係咪投共呢 呢個我諗就唔會
唔見佢大約係因為選舉最後階段 民主黨大佬緊係去全力投入選舉工程同避諱一下同對手交流

如果一個選舉就令香港人失去美國支持
講得出呢句係睇小美國人嘅民主制度
定係以為到到都係共產黨咁